床前明月光 疑是地上霜 舉頭望明月，下一句係咩？

低頭思故鄉

London Bridge is falling down

咩呀

自己人

床前明月光，呀媽煲靚湯

低頭啪啪啪

低頭思你呀媽個穴

吓？差咁遠？！

走啊

食瞓打東東

從前睇報紙 越睇越急屎

諗起依家啲00後 10後，唔會再睇就覺得好可悲